cls. 欺凌

學校有欺凌 社會有欺凌 學校係社會縮影

洽番佢囉

易到仆街

其實無你諗得咁簡單。
D人愈黎愈邪惡，而且愈邪悪嘅人愈黎愈惡。
社會係洽到入學校，只係無人知啫。
所以一定係抵抗邪惡，不能被同化。